[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(237) 免費送三抽

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

下星期打傳奇活動

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

啤巴go one?

連唔到一生下次再打 訓了

平時都得
好啦

Go ar rubbish

go lor toy

hi goodnight

屌

t9呢
lag g輕鬆到

Again la

go lor

笑4
咁都唔洗針

-6go

任u射都唔入
go last 2

負6
驗尿啦25圖
go last
我地要決戰了

Go lor

go

球og唔洗專登俾反我啦
我on9咁短仲回俾龍
高列今場真，玩具

咁都比你後腳入

靚到，夠j⼀晚

今日小勝

有冇巴打go1場訓

go場？

Go bro

go
你大帳定細帳

大帳

gogogo

你有兩個帳

廢青真係唔洗訓

巴打你運氣好差

d overall數字仲古惑過d女人

係果時抽唔中恩尼斯達又唔想課金就刷隻ac黎玩，其實幾好，有時大帳冇必要抽既fp但又想玩，可以用細帳抽

感覺呢場你守得幾好，係運氣差d，夏蘭好撚勁

Me too細帳有大恩、戰神、j辛，但大帳冇

we go one

有課金？

Ok ching叫咩名real last

大帳有，細帳冇

all weak

我大帳592881190，你用大帳定細？

大 我而家加你

Ok

why always share this

警之呼吸，胡椒放題

正唔正

好正

鬼滅好睇咩

突然間咁多人

好睇呀用啲似火影，而家等佢出劇場版，冇心機睇漫畫

佢撞走咗我100 de ligt

有

我個fd錄左我同人地打嘅樣
我覺得好好笑

Ching係咪go？

玩唔玩亞洲隊

巴神

菊花又幽默左

Rubbish go one?

我冇砌得金波銀波隊

go one diu u

打完就我變rubbish
go

是但啦，我試小野同稻本

Ok go bro

Sor home WiFi still weak
Btw 我第一球智慧表現

Go one?

Ching果球鏟波擋直線幾撚型

係咪稻本嚟㗎

仲捉你唔到

知你咁玩但我唔識守

你呢組織都幾好，日本仔防線真係太弱

若要人不知

係隊野根本上有差距，不過我都踢得好智障所以呢場冇乜意思

唔洗守 好少成功
罰球仲容易入

Not me佢抄我名

你胡椒放題 佢胡椒噴霧
團長柒左

原來我有半隊荷蘭仲要全部米九

係咪go想操下隊亞洲

Go

留手呀巴打

你柒

你留就真

我靚仔 名校 有錢 有女 有面 165cm 120kg

型

用亞洲隊對菊花

120kg

知驚啦咩

bulk緊

痴線個比例橫到 ching 有料

橙

南韓迪基亞多次神救武磊射失

冇得豬兩粒

武磊要降班

成粒波咁

Again？

Again?
我都試試ono先

佢有冇得轉會呢

睇下邊隊西甲下游想賺下支那錢
有得踢西乙都唔差ge

個龍太神 癡線

一唔讓就4粒

阿祖同李三腳令我好失望
早知出柏金啦

Again?

rivaldo真係難用 得射波有啲料到
出論文教我用OK？

講真巴塞最新果三隻全部垃圾

金身被破

所以im一個都冇抽係中咗一隻金迪高咁大巴

迪高 古迪 柏金都係超好用

Son嗰球-6
Btw學到嘢，原來碧咸放右amf會後上射波咁勁等我都放嚟試下先

紅碧咸更勤力後上射波 可惜爆cost

One last?

韋拉好波

後防太on9
永遠派膠

日本仔啲後防真係

起碼識造越位
我隻龍擋人唔擋波
唔抵得前輩有世界盃玩報仇？

打多一場，試下用陳俊樂防守會唔會好啲

唔知講咩好，好似冇後防咁

都唔錯吖
Keep到一場入兩球

日韓峰線力已盡

個龍好屈
差少少我可以破入10球記錄
可惜不斷神撲

南韓迪基亞趙玄祐，很喜歡他
早抖btw你嗰邊(英國？)而家幾點

美國
依家下奏5:36分

係咪東岸？我有fd喺西岸而家1440

Yes
Miami

呢條巴西仔rank 12xx up唔夠話我亞洲隊打趙玄祐又做神龍

識貨
南韓龍門都抽到

亞洲一哥俾白人欺負

周一熱刺主場迎戰愛華頓，孫興民全埸多次射門，極具威脅。但上半場未段，孫興民明顯讓對手跑過，沒有回防，令對手有起腳機會。

門將洛里斯非常不滿地衝向孫興民，指責孫興民離譜，雙方互相推撞，幾乎打鬥。幸其他熱刺隊友見狀立即上前支援，其中哈利雲克斯捉住非常激動的洛里斯，盧施素、穆沙施素高等人則推走孫興民。

Daddy out

風再起時 寂寂夜深中想到你對我支持

Cls c素高都推佢

賽後談到這次衝突，摩連奴說：「很美好。可能是我們開會導致的後果，如果你想怪誰，怪我好了。」

4月1先唱啦

洛里斯回答：「是的，半場前幾秒鍾送給對手一個機會，是因為我們逼搶不夠，這讓我不快。」

牛絲一定會拉son回到12瑪點

433 son 唔守波，牙朗都唔敢

黃種人俾白鬼黑鬼恰

yellow lives matter

就咁睇有乜問題

Lm

問題就係
你係黃皮膚

牛絲後防又再升華

今晚先

啤巴發現4312必須有3位球員 先可以發揮最大威力
分別係
奧雲xOno x稻本潤一

識揸車既巴打可以應徵下

自動波

19萬一個月

每個月課9萬蚊港紙落pes

每個月課到114次＄788

課金俾fufu

呢個陣=牛絲2020最喜愛大巴🚌
可以踢得好hea ,又表演到T9, 小野申二

華d呢

Aristo 仲記得啤巴隻華d

難得華d升黑都唔用

我而家好少用華d 鐘意孫興民多d

所以咪輸

上次係輸龍派膠

100cb

佩奧爾巴利斯碧根鮑華呢

唔用矮仔

韋拉=布歐
派路=magician

咁多on9圖

屌，一擺個ac 上Carousell就有人當我係水魚
開我2500

但我尋日用法國隊matchday呢個陣打到好辛苦

好慘呢球彈得咁大力都怪son
仲係係lloris走去屌son

望下頂置
收皮啦歐洲南美黑人狗

仲要son係熱刺地位都算高

兩個陣唔同的

呢個龜得更後再4411
實力4411

咁又係，迪甘斯個陣真係比19嗰時廢咗好多進攻嘅時候剩係得前面兩個上前，後面4個人齋企等波

實力都係4411

Match day揀咩好

香港會唔會係winning country
‪■ Divide 100 million MyClub coins in anticipation of the winning country!‬

‪Konami’s licensing contract with AC Milan and Inter Milan will not be renewed, the representation of the Clubs will not be affected in eFootball PES 2020.‬

法國

法國係咪已經最好我大帳揀左，但覺得麻麻地

英格蘭
250 福仔 辛祖

我覺得係

聖卡西每人5撲fair

對面傳球成功率咁高

電腦公認

Season 132 最後一場 電腦已經係legend lv

啤咁勁 我唔識用英撚

見最愛簡我先簡

reddit 話IM 國米同AC有可能一齊同大家講再見

唔會掛

He weak

冇咗雲巴，唔願做人了
棄得 game

雲巴士頓 古烈治 烈卡特 大恩 J辛

金底legend應該保得住

下星期出金底legend 大家記得＄788 All in

課左成幾萬coin抽荷蘭🇳🇱三劍同captain 辛

有人話意甲legend好多時係連球會既
所以買球會license 就會有埋個球員license
而亦都因為咁k社好少會同意甲legend簽個license ……

同fp一齊消失

下星期有金底legend 唔好錯過

恭喜獲得 4 粒黑波補償

reddit話舊金底legend如果係著球會波衫都會收皮
著國家隊先肯定冇事……

唔知係藍底定灰底呢?

好在無抽

唔怪知得下星期出國家隊legend

一隻國米 AC叻盡都無

我不願做人了

唔好咁
就快有國家隊legend 唔好錯過
至少下季保得住先

要練下用獌，皇馬，疤，祖既im人了

錯信菊花係咁抽IM

成堆米蘭legend變普通黑波

但佢冇版權，都唔一定要del紅底架？好似馬體咁都係冇版權，出一個假既球會？

im得返疤，祖，皇，獌，拜
pes最黑暗既一日

弱智 game 屌你老母

@刺客@哥雅@最愛@團長
你地d 紅米國米im

以後唔會課金

屌佢老母我a米紅底齊晒

而家個心好撚痛

我全齊呀
而家好想打開窗跌落去

佢的玩法係跟佢簽的版權，有d同球會簽，有d同球員簽

上年成堆利記legend今季冇撚咗

依家又出返奧雲，之後又會有番謝4

咁之前抽左真係伏撚到嘔 同fifa一樣得一年

即係車路士呢啲假球會仲穩陣啲？
屌我A米國米有好多IM,屌仲以為起碼有得玩多一年㖭，Konami我立即屌你老母

拜仁 阿仙奴個d fans=爽

米蘭唔等錢洗咩？

買完祖記版權，難得有一個頂級聯賽齊版權，日本仔諗緊咩？

起碼換啲legend俾人啦 嗰班癲佬係課金抽齊pool

Ok..我大概明，但如果佢真係a米同國米變普通黑波，咁konami真係日日比千幾萬人輪住屌老母，應該起碼會賠coins定點？

真係立即屌佢老母

賠你25000gp

換普黑真係on撚9 唔知邊條醒目仔諗出黎

有機會賠 2021gp
慶祝2021更新

唔一定，完咗同球員簽的版權，一樣會冇

唉屌 sad撚左 2個a米包夾埋應該抽左我2500蚊 最難抽就係a米

如果係真 放ac堆人咪仆街 比人瘋狂辟價

Respect respect respect respect

根據咁多年經驗，都係隨機普通黑

Agger

a米果陣30抽中兩劍
國米就特價coins嚟

Ac米蘭巴
挪威bb

連加特巴

唔知邊位巴

以後中就中，唔中就算，隨時會冇

慘，馬隊，辛隊，三劍

唔知邊位咪我囉

有人聲稱話仲有意甲license 既話im人會保留

唉真係唔知講咩好 屌佢老母

有冇人pvp

你漏咗阿妓
作死

冇心機

Ok go happy

笑撚死
@最愛 可以update估價

我反而覺得今次如果真係冇ac inter im 真係大危機 又係同之前一樣話收番就收返on9

$0 inter

假如佢齊所有勁Im 下季冇大恩 冇馬隊巴隊 冇三劍

衰撚過fp fp都起碼一年

唔怪之呢堆IM咁勁
原來係最後櫻花🌸

其實真係好on9 抽得咁辛苦 半年收番 好冇保障 fifa至少講明得一年

有野賠，嘈得勁d 賠legend

fp同黃底分別唔大 但fp同紅底分別好大 加上永久我先課金真係立即屌佢老母

真係好撚難抽
我A米三隻國米兩隻 都未算傷

無所謂 你用金波都夠打

A 米3抽
國米0

But, it will be affected in eFootball PES 2021.‬

巨頭洞悉先機
一早收到風

三劍我舊ac 1xx抽得一隻

識抽一定抽
拜祖曼巴legend

咁癲

將來冇左隻t9 我即del game

阿仙奴呢？

出西班牙金底T9

我都未帶過佢地出泥威
剩係間唔中用過雲巴士頓
菊花心痛中

置頂

課黎幾時用 練習嗰時?

有時打機都係想用紅底屈下人機

pes2021預計陣容

呢位巴打已做最壞打算

佢一日冇得俾我升教練值 我一日都用唔晒全部

搵人黎一腳踢死我算啦

竟然無人tag米蘭苦主既我

唉

改名 Milan Red

Ching 我a米都齊同病相連

im版列高巴都未出就已經死了

最愛的是會失去

邊位師兄
白卡殿堂個名好型

我有tag你喎

Tag ac米蘭巴

改名

k社真係唔屌一日都唔得
以後仲點引人課金

無ac我左閘馬隊點算
閘得返卡路士 辛隊 卡富

R9, kaka

辛隊都會冇埋

辛隊單吊抽咗過百下

大家一齊同米蘭雙雄講再見

英文差：Other players 即係other legend ?

other base black ball

true

今次真係over my dead body

真係抽ft好過

我隻大恩明明咁撚好用

姐係呢兩隊legend會無？

2020年7月7日 雨
最愛決定消失幾日，禪修
4213大師之位交俾那星代理
願眾君包容

最愛上

有定心理準備

Ac巴仲唔上水屌k社？定上次新聞係佢，唔怪之得失蹤咁耐，建議下個po搵佢

咪上咗水

Where

Ac巴

唔好笑 sor

挽留

Hi bitch

why so inch

Leise flehen meine Lieder
Durch die Nacht zu Dir

我立即屌k社老母

啤巴又要post e張圖

隻雲巴已經好似冇咗靈魂咁，廢咗好多

知道自己就嚟被殺

廣巴唔好咁
抽國家隊legend 啦
肯定下季都有得用

國家隊legend有告老夫阿
The campaign will be run across 3 separate periods, so be sure to log in at least once during each period to get your Legends!
Period:09/07/2020 - 13/07/2020 (UTC)16/07/2020 - 20/07/2020 (UTC)23/07/2020 - 27/07/2020 (UTC)

一齊禪修

又係呢啲人

係咪有林伯

無錯

有林伯特 告老夫

Red?

有冇人開解me

金

我都有兩把劍

金底

What's more, you'll receive 3 of these Agents for free just by logging in!

免費3抽

好好珍惜餘下既時光，既已成事實，準備coins抽林伯特吧

隻im列高巴仲諗住睇下咩樣
而家冇啦

有冇人go

仲抽？可能末得閒傾奶神乍

咪係 仲抽?

哥雅巴上水了

From reddit

絕大部分意甲legend都唔係個人版權
係有球會版權所以先出到
eg 雲巴士頓因為A米版權先出到

只有 迪比亞路先係個人版權
但祖記下年個牌仲有

無抽祖

過兩日可能到話下體會又傾唔掂數，但番數値最屎果幾隻先過度到21年個game

起初，K狗收回A米IM的時候，
我沉默了，因為我沒有A米IM。

當他們收回國米IM的時候，
我沉默了，因為我沒有國米IM。

當他們收回巴塞IM的時候，
我沉默了，因為我沒有巴塞IM。

當他們收回拜仁IM的時候，
我沉默了，因為我沒有拜仁IM。

最後當他們收回所有IM的時候，
再也沒有人站起來為我說話了。

過兩年抽牙朗legend

K社老闆會唔會係背後屌緊我地 課得太少金
搞到買唔到A米同國米版權

半年就收番 唔會再抽 佢都on9

到時牙朗退休你估估唔大咬，你都唔駛指意有得抽佢

祖記license 今年先傾返黎
起碼有3年
迪比就個人唔駛驚

轉用金波版喇

Facebook 見到

k狗is inevitable

邊有人會咁on9主力抽唔係封面既球會

真心仆街 半年都無就收返

Kg
你太醒了 集中抽拜仁
封面球會

迪比有國家隊版，唔驚
或者求下K社叫佢永續2020
咁咪繼續carry落去

可能玩多陣又話冇

隻迪達

呢句真我主力抽巴塞

相信佢張圖下年可以細返d

go?

見到個神陣4132
3攻中2cf

Go?

廢到仆街，利申用過

real or fake？

應該真但係仲有其他legend

啤巴
巴神
最愛

抽完就無？仆街啦K狗一撚定唔比告魯夫我

金底其實咪又係睇幾時完約

列卡特著荷蘭波衫
代表咩？

刪紅卡唔刪金卡

金卡不課金了

anyone happy

團長

go？

下期盃賽一於呢四條痴漢一組（如果有）
月兔都hea玩了

101朗射得令
你有球空龍不入 笑死我

美斯上箭之後射走咗

好搞笑go多埸？

ok

放ac嗰個有冇後悔2500唔放，真係頂盡2500-3000，除非人哋油王/佢想要嘅組合都有，不過佢肯咁多錢買點解唔自己課，

講真而家就算你齊所有勁紅咪又係最多4千幾

仲要有個風險，人哋攞返個號

點解帶咗眼鏡會淫咁多

pes ac一夜之間貶值

on9先會買

利雲有個近門射走左

btw告老夫真係好勁
技術水平應該係我成個陣中最勁個個

係 而且打呢隻game你放ac都應該冇可能收返成本價

希望下星期有告老夫

祝你中

啤巴一生最愛吉團長

荷蘭人荷蘭勁

咁巴神呢

180$ 16im here

唔好笑sor

都ok啊

啤巴巴打一生最愛巴神吉團長

ac 最貴嘅係回憶
例如同大家對戰嘅記錄（全敗唔計）

我屌原來叫香港高登
高登啤巴一生最愛巴神吉團長

巴神：1
團長：0

你係三文治中間個層

=吉

吉我係ok嘅
不過唔好吉我菊花

牛歡喜

新手 LM

(幾好笑)

又柒

p.boer 係咪廢左
用落無上星期順手

同某位 ching 對戰記錄
5 場全敗
唔好笑 sor

Never mind,I find

係

Who

me sor

巴

想知k社班仆街點賠返俾我

Rubbish

9up only

賠？
點解要賠
我令到你支持我隻game係我本事
屌你老母

想要返張列卡特

唔係，我細帳揀咗輸到甩褲贏唔到巴西、英格蘭、德國同葡萄牙

😦😦😦

下次先，打緊matchday同3-5球online match

另外上次仲重課古烈治同j辛，仲要抽唔到都唔知好嬲定好笑

根據reddit所講
pes 2019 le個page
legend大頭相隔離冇球會logo既就係有個人license contract
如果佢講得冇錯既話AC馬甸尼同古列治應該金底唔駛死
紅底就唔肯定 因為著AC波衫
國米就肯定全軍覆沒

鄧光榮: 秋仔你出黎！同大家解釋清楚！

@最愛
你4隻國米im

Anyone go

起碼仲有古列治同馬隊長撐住

Fk迫害，但以前都有辛尼迪、阿祖

如果照reddit所講
係之前因為有球會版權所以先出到
而家冇就……

淨係古列，列卡，巴里c，捷禾，呀祖都心痛

嘈黎都冇用 上年咪又係話收就收g8 奧雲
仆街到今年有奧雲都收

收到風原本留嚟續ac國米啲錢去咗簽

風之子（朗尼）

慘到喊
聽晚馬水呢

最基本乜色賠乜色

Go未

奧雲賠個垃圾金波 dllm k社

還記得昔日頭巾俠賠朗尼俾我

冰個系頭巾俠👳‍♀️

wai巴係咪棄左驚，好膽心你

go sad

牙醫

唔再課了go

許庭鏗

Sócrates 原來已經死咗

淨係古列列卡都抽左四位數
go

原來係佢 古人黎

馬甸尼=788x2

半年就冇

有無人一齊send封信去要求以色還色
英文最好嘅巴神請寫稿.
K社打手同你公司反映未

真心我又覺得冇理由賠返隻自選紅
但隨機紅 重覆又屌
不過賠黑又太仆街
玩得半年真係屌你老母
最好就佢快撚啲同個球會續約

唔課了，反正課咗又無盃打，無用武之地

還返奧雲g8先啦 屌佢老母k社

幫你置頂 訓教 有稿@我

香港有office
我地不如出黎見面 學地盤佬咁 去k社office拉橫布示威

Konami Digital Entertainment Limited

Room Nos. 611B, 612 & 613, 6/F, Tsim Sha Tsui Centre, 66 Mody Road, Kowloon, Hong Kong

Tel: 2956 0573

賠自選紅有閪用咩
咪又係重覆

Ok呢到有冇巴打自問好撚大隻

各位巴打邊日得閒
一齊去尖沙咀 k社office拉橫布抗議

@牛

傳聞佢牛咁大隻

牛咁大隻巴神165cm 120kg出埋黎啦

reddit已經做咗仲有回覆
個個收到罐頭文
話所有能夠share既info已經公佈晒架啦
你既意見我地會轉關去有關部野跟進

佢係英國 可以搞國際線
幫佢check下英國 k社office係邊先

@巴神 你要聯絡英國既pes玩家

未熱身唔計
go full power

慘
u有愛

上水未

有冇清go場

光復pes
連登革命

負6
高列俾k社搞，平時一撞就攞晒

今日d直線爽唔爽

唔l岀高列了
go dllm

話左頭先係意外啦
t9食三文治爽到
無高列易啦

-6 go la

輕鬆
go

負6 t9偷g
點追呀

我唔用t9 玩4123

用啦
ok me 433

以為絕殺牙

88分鐘入諗住贏硬
中柱汁g k社都唔幫me

u中柱開心左唔夠一秒
go last 2

太易go

負6和
go

12m都唔入u me幾好

捉到啦

其實我唔明點解K杜唔好似fifa咁一次過買曬所有球會咪得囉，年年續又容易斷…

如果可以好似fifa咁仲可以利用埋佢一年清一次嘅缺點搶返晒啲玩家返嚟

負6啦
last u 4312啦
u有前面有t9cover me 先起勁
go

挑引我 ok t9 full power

有冇其他人

轉頭？

第一球痴線

勁不勁

兩條友封晒位左腳都拉到無野講
就係贏呢球

抽t9玩下啦

等西班牙
無t9 既話我信u真係棄驚

when

仲有牙朗

差好遠

團長我地玩陣先？

Ok 我搞掂了

Ok 你地玩先

下季你就冇古 冇烈

慘，不要再說了
訓

轉頭打你

go
我玩埸訓

好

ok we connected
光復pes 時代革命

Good night

Match day葡萄牙係勁到仆街hea玩都可以輕鬆贏 同法國係2回事

卡吐撲咗成場
最後輸比自己友

個球烏龍入左我都唔知點入
要睇返慢鏡
ono廢到oh no

rubbish

Ok see see go

What 7 ar-.-

Go5go with lag dog TT

我開頭以為碧咸碌入
ono我覺得唔差

ok go one with you then sleep
訓

Go show u 4123

又要比你屠了

清係咪打 岩岩打緊match day

來吧

葡萄牙應該係最勁既match day隊好輕鬆贏

清我岩岩轉左細帳打match day，要加番你先

我有你細帳fd

Okgo bro

tangerine

T9

改做orange
同你一樣 橙

U On99

我講開普通話
菊花美國洋鬼子黎 叫佢負責

笑死我

啤巴隻ono終於有助攻

Again?
我隊英撚勁到

Go I use rubbish team

Ching黑仔到btw我踢得好差，玩慣左金波 again？

連續兩場贏唔到卡吐同奧巴美羊

go 你而家use rubbish team?

奧巴其實好屈平民版T9

用拉狗侮辱我

Hat trick 唔到一直做比佢

法賓奴唔行前好難玩 轉一轉條中場 再黎？

今場唔係輸佢
輸馬天尼斯

唔係你玩野 我追和唔到
想hat trick？

搏到十二碼好勁

垃圾插水狗
利申：利迷

拉膠太勁

真人勁 我覺得勁過pique
不過球品就真係垃圾
成隊皇馬最憎佢

球品就冇野好講 大家都知

拉膠應該算世一後衛
榮譽大滿貫
歐聯三連霸功臣 殺沙拿 詐蠱惑大盜
我真係難以想像以後仲會有歐聯三連霸

Ching我對住你猜唔起

古圖斯cls

唔洗猜一個one two都收咗我皮

團長咁勁？

幾時同我打

被血洗

我覺得古圖斯有態仲勁過紅猩

goshow u perfect 442

a態高圖=全game第一

唔年年清邊有錢買版權

巴神轉頭打場？

有 下年利物浦

好刺激 我新陣竟然可以55波

有雞都執唔到

不了會lag 機事小 俾你sm好慘的

利雲: 不受嗟來之食

唔會細帳隊野廢廢的

我打咗兩個乞嗤你就入咗第二球了

輸俾廢隊最慘藉口都無

我落左降頭

同你打都係55開多

me weak了
你同高登go la

你講大話！
id?

佢係我剋星黎

你兩個都係猜波多
鬥少失誤

但係我失誤好多 成日9扭

佢細帳d人好跑得
一失誤就追唔返

連你full team4312都咁
我442中場一失就88

你技術補救

岩岩打緊match day986662482

無技術
你頭先牙朗個球幾靚 first touch帶一大步再射 無得mark

高登啱啱都係咁玩

ok go

ok 和波當贏

你T9 ban9我就輸了

驚lag 預細力左 點知咁柒

你個陣都幾穩 我唔係好慣我呢隊人既走位 好迷

你個網而家好順不過古圖斯真係好痴線

用拉膠打中鋒u can win

好少少 都要少許delay
未練熟個陣 純粹想玩下英撚

Shut up tangerine 🍊

有冇清 打多場訓

Go again

Go 轉番大帳

Ok 442準備受死

咁勁既喂巴神

你全金波
仲要係靠你失誤先破處

你真係踢得好 比你守死

我一向都係用金波好少出full team 想抽埋告魯夫先出

你cls only
不過wifi真係順左 好難得

好似柏金

未玩過柏金 不過玩過告魯夫 覺得代替唔到 太勁

咩教練黎 唔錯

馬體會442 好耐之前買落
最近抽到beckham 先想用呢隻442
beckham唔洗上到咁前 出波都有威脅

你隻bergkamp 似殘廢

Oh 我都有 未玩4312之前都係玩開442不是玩過4312番唔到轉頭 防守穩 少派膠 又有進攻

4312公認最勁
其次5212（唔計對你）

仆街手殘開左個新主題 有冇ching教我點del

我上一個ac 賣左佢去做導師

你收皮啦

洗唔洗幫你推

吿魯夫逼搶勁9皮

唔洗 由佢就得 冇人咁無聊走去推

屌那星而家點算

關乜事-.-

由佢除非我咁衰去推
見係你 唔推

Ok 岩岩打錯字想改以為果個係 點知開新post 仆街

多謝巴神

你話吿佬好似bergkamp, 我提出論點反駁=.=
洗唔洗叫x花寫論文講佢地分別

屌你真係抽水無極限

似到仆街wor -.-

我教你點守佢B9

佢其實只係透過 時㩒時唔㩒 奔跑制
去營造一種 瞬間爆過一、兩個球員 的效果
再因為一野推過 一、兩個球員 而有空檔俾佢推大位射波
由於佢有足夠時間同空間等佢隻B9/牙朗長按射門制
所以就有好多死角/世界波/門將撲唔到的入球

點防守呢
唔好施壓 壓逼 協防
佢通常用 走位靚(進攻意識高/9X)
你一逼搶 後面就有空間俾佢狂跑
同時由於佢會響你逼搶時一野爆過
所以一下子你會冇左1/2個防守球員

同時佢成日都用假射動作fake門將/防守球員
佢一扣 你如果咁啱又逼緊佢 兩個人夾緊佢
恭喜你 你的防守球員進入了硬直cd時間
佢再加速一爆 就過左你d人
或者一個遠射 你又輸一粒了

點打佢呢
龜縮 不斷退後 唔好逼佢
等佢不斷帶
你只要見佢推大位/加速
即刻封佢射門路線 一般都可以擋走佢d射波

再不斷打防反 佢就bye bye了
防反一失敗 唔好逼
所有人不斷退後 封佢路 最緊要唔好逼搶
見佢加速推大位時 留意B9動作 尤其是佢雙腳
擋撚走佢射波就ok了

尤其當佢中圈開波
你要加倍小心 佢成日屈開波bug入波
趁你d人仲未走定位就打入禁區射
所以退縮封佢路係最好做法
但佢逢親中圈開波都要加倍小心
要打醒十二分精神
佢one two/隊友插前響開波bug面前尤其屈機
要不斷退後唔好無啦啦衝前去
唔係的話你好易因為開波d人走到散晒就輸波

點贏佢呢 佢有幾樣野弱嘅
怕大腳防反
怕角球
怕傳中
同埋怕死球 尤其係死球 佢守唔到咁濟

只要佢一失波 各位巴打 反擊吧
只要認真少少打其實好易贏

聽日叫最愛幫你推po ok?

最愛真係潛左水

發現呢篇野幾通用
不過仔細睇 係有啲道理
結論: 唔好向前搶 退後守

話時話5212係邊個教練

幾點啊大佬 你唔洗訓？

我嗰隻係蘇b曼聯 絕版了

其實真係講得岩不過睇完都係守唔到吉巴，比吉波妹波唔逼佢我覺得仲易失

你退係真係有用 4312彈彈波即刻食哂屎

你上場咪嬴左

@菊花求救呀，打街場咁耐未試過俾人炒咁多我嘗試跟你個陣執但係搞成咁

對方

呢排慣左呢個時間訓

有無睇曬論文
唔好下下問

cls 你唔係有返工咩 仲可以咁夜訓 真係後生仔

又真係跟足菊巴個陣

why 高登巴吹到你咁勁
雖然你係勁 不過未至於佢要咁推崇

係一個星期番3.4日左右，因為通常番夜可以訓到好晏，所以早d都訓唔著

咁啱t9打親佢都上哂力 所以佢先咁講 誇張了

認真我見過既T9佢最勁

得t9同puig勁

又係喎，頭先我見佢用哈利簡尼同阿祖以為好慢所以係咁逼，露晒空位俾佢射波

同你打頭2場比你入4粒呆左你1對1處理做得好好 經常推過我d後防比你單刀 有d根本唔係機會既都做到機會

Puig可以點勁法？

我一開始: 你堆金波可以點勁法

其實踢落真係唔似金波唔好當佢金波就ok

近排研究T9有招好on9 打4312係中場左右追住t9比直線 佢走位勁速度快會直接跑到

Go one ? 我要為5212平反

Real 訓了聽晚收工同你打

但係我識守
for more details, please click here

Goodnight bro

比得靚真係守唔到

Goodnight 巴神吉巴

究竟即係點
講咗會冇咗米蘭嗰啲紅底？

連巴
好似係

未必嘅，K杜話諗辦法搞緊

好鬼眼訓
琴晚打去Barclays 等咗成個鐘都未有人聽 頂唔順訓咗

等緊騰訊收購
全部legend都可以有 唔撚洗版權

What do u expect
聽音樂聽左個鐘 恭喜你

好彩用google voice算平
今晚再試過

而家啲plan打電話唔係無限分鐘？

美國嗰啲撚屌野唔係

唉on9到震
我開户口填咗香港地址依加想改

改地址都咁麻煩？

佢個application portal唔俾人改野
今晚再打去 唔得就去Lloyds 算

淒淒慘慘戚戚

你uk用邊間銀行？

natwest 好多學生一黎都係用佢
又或者會用hsbc

我研究下邊間可以online open account先

人唔係英國 應該開唔到natwest
你加油研究 我都唔係好清楚

我要離開美國前轉走哂啲錢

唔係咁難je

唔想轉翻香港

教授之前成日俾cc台話佢恐懼撚收皮啦

港大教授袁教授4月曾表示「要病毒7月前消失是絕不可能，未有疫苗前難以消失，但一般疫苗普及化後需要數年時間，希望市民有心理準備」

當日建制派長期佔領的Baby Kingdom，師奶紛紛留言追擊，批評教授「人變黃，就變得偏頗、誇大，淨係靠嚇」、「成日嘩眾取寵有撚用咩？我就唔信班香港黃絲忍到幾年無得去日本」

正，打低祖狗 今日開心

A米5mins內連入3球

因為冇同pes續
利

祖

再睇下阿曼

拎哂cash

學支那佬咁揹腰bag裝銀紙呀

你試下

突破異次元

東施效顰

有冇馬仔

頭三場熱

尾場飛水箭龜

有無lunch pvp?

鬥豐富？

啤巴we go？

悶和

終於唔洗開大

你有球近門射出界

我有球奧巴半單刀 避埋keeper個方向 一射就有 但俾你Cb追返壓到射唔出

係魯迪加我當佢佩奧爾咁用

睇神操原本想揀緊

但佢好似唔多聽話個頭chock得好緊要，唔鍾意條韁

any p? 705360341

Ok happy

仲load緊入pes

好似連唔到

Lol 慢慢

ok了，邀咗你

下場同你打？

有冇清go玩多1.2場

巴打咩台，我同你好順

支移動
牛巴好波，以和為貴

go now?

go
你咩名？

kg

X2

今季未入過位置 全部鳩跑
三班有能力既馬落到四班唔係頂磅
A欄11檔唔怕，外檔唔係大問題
呢場1，2 頂磅馬倍率又唔好分
係驚都驚田雞。 7仔位置抵買

呢隻馬一年入一次前三
ok gun

臨尾香

上箭羅馬里奧

有冇清

啤巴

呢幾日逼搶好似弱好多

巴打咩id

658972929

ok added

go one

Ching個龍唔多掂你輸運only

一射就有
巴打again?想轉個陣試下

Ok last

晏啲再play

牛驘左之後
可以揾ptgf

personal info:17y.o 162cm 49kg
32c 26 93cm
Student
For proving my age, ID card could be demonstrated.

Room plan：
bj 3000/h hj 2000
唔摸下面
No touching for private part.

另計：Cheong Sam +500.
旗袍+500.

Ml plan: 12000/q
With dom.

Ching都好多機會不過點解ching唔射d必入波

巴打好波
第二球啲後防企係度睇戲

隻game係咁傳快d佢就跟唔設企左係到，巴打都好波

好難搓得入去

12000Q
我拎去買位置Q

感覺你路明射門禁耐d大力d都入左1.2球我防守太差

有其他plan

PTGF plan:
Area: New Territories or Kowloon (I already work in hkisland side so I don't wanna go there at weekends)
$10000/3 hours (hang out, have lunch/afternoon tea/dinner, go shopping, watch movie, sing K, etc)

Only hold hands, hug, light kiss if you feel like to do so.

No sex service

有時撳多一下就變藍天射球
巴打好勁，夜啲再打

我都要出街了我負碌姐，睇下你到時訓未

包唔包塔的士🚕

who?

More more tg group name

啤有料

Pvp

go one?

ok 代打

fast go one

Go taxi 🚖 go

廢托，迪烈，聖卡西

可唔可以幫我整第一球gif

彈彈彈

唔係啦可能尋晚打得太耐燥咗又失咗理性平時好少咁輸

U r not alone
呢幾日friendly 0 win

今晚搵菊花再教育

Anyone

吉
go

見到個40歲阿叔打pes

我嚟

你捉到路個下 好強

偽娘阿叔?

做乜own goal-.-

你捉到路截到波 但係特登唔射
我覺得截得太靚 應該要輸一球 點知你又要og返

9,10,11
屌跑2、45

呢d入嚟冇2c

呢啲先係技術表現 捉曬路

短傳咪又係得果一兩個choice-.-

郭能收肚帶 =有位置=認真

下次會炒你

得左

慘搶錢

天色已漸沉 落日如霧燈 深深深

死老野 我呢啲零零後聽開Kris Wu 🤙🏻🤙🏻🤙🏻
當我站在高樓 這座城市沒你守候

慘

佢又少左單生意

personal info:17y.o 162cm 49kg
32c 26 93cm
Student
For proving my age, ID card could be demonstrated.

Room plan：
bj 3000/h hj 2000
唔摸下面
No touching for private part.

另計：Cheong Sam +500.
旗袍+500.

Ml plan: 12000/q
With dom.

12000/q

12000

1200我ok
畢竟係17歲 大方啲is ok

另一個有得平d

PTGF plan:
Area: New Territories or Kowloon (I already work in hkisland side so I don't wanna go there at weekends)
$10000/3 hours (hang out, have lunch/afternoon tea/dinner, go shopping, watch movie, sing K, etc)

Only hold hands, hug, light kiss if you feel like to do so.

No sex service

一皮野Hang out, have lunch, watch movie, sing k
股神巴菲特黎

銀行提現金 一千蚊

Cheong Sam 咩意思？

旗袍

長衫

放飯有冇清pvp

條女個樣搞唔掂

go one with u

Gogogo bro

Sorry bro 我呢到收唔得好 搞到好lag

你兩球組織都好靚
btw lag過琴晚太多

收工先再打

我問題sorry bro

無事啦 可能係我網廢
不過你啲組織真係好屈

原諒再赦免自己 找到放下的勇氣
而無論再痛記憶 都有著和暖滋味

Ok啦都係咁姐 大家都差唔多

我感受到了

有冇人玩場

啱啱用4312打online challenge領先兩球都俾人逼和坐我隔離個friend屌7我話我亂咁放直線俾人截晒打反擊唔輸都偷笑

搞咩

幾時打

今晚

佢叫我要睇地圖啲人都未跑上去我就夠斬係冇用，一定俾人截到 唔怪得多多分都唔夠我輸啦本來千三而家跌咗落千一

當然
能夠與巨頭兔巴玩

簡直係無比既榮幸

go

可能我唔順

無所謂啦

Any p?

anyone

等我5分鐘

ok溫緊driving theory
等你

gogo

go cfu

笑死差啲打多個都輸

diu 卡斯
again

我嗰球想唔入算 點知你衝出黎領紅 笑死
go

我都呆左

等我restart電話再go

場場靠紅beckham amf入波
我隻黃beckham打翼先係正道

again la紅db7射爆你

ok 俾你見識未升盡黃底beckham

anyone test wifi

慘死

one more?

show me your full power

442 is my full power already
But I will try 5212

Wtf

終於到我好運

d角球又唔同左

但係你角球全部都好有威脅

Anyone?

go try

你頭先invite me?

慘敗

Go?play one

不了 tired

守唔到t9
利申：無睇過篇論文，我錯了

廢j

last

Why 你唔會say no㗎你變了

不懂拒絕的男人不是好男人
頭先同那星打左幾鋪 暫時唔想打

play？好少上來pvp##sowha
881360007

月兔睇左論文未

anyone go

我睇牛啲論文時你都未戒奶

Ok sor

聽日有咩新pool抽

射極唔入

又一個巴神踢法嘅巴打
好彩個龍救咗幾球必入球

巴神踢沒即係點？

好少上來p

又一個見證到我個神龍

你果球curl得好準

巴神踢法即係點

一生上水未

自稱傳控大師，以傳球控制對方走錯位，從而傳送手術刀撕破防線，取得勝利
注：曾面對1600分架仔，不失霸氣，全埸取得高達89%控球率，令對方走埸，自此音名響盡連登，fb,日本三地，大量玩家不知天高地厚模仿其玩法，奈何分數只降不升，當然，因為真相係其20分鐘輸五球，而選擇回傳，此等卑劣行為，令架仔不齒，並不配做對手

呢啲位要咁射，俾巴打狂攻

來多場？

You will lose me

瞓了，叫巴神同你打 你就會明， 我啲陣容太屎，呢度個個>me

豚長

好，我的戰績都好差

最愛

團體

dllm

咩名嚟

做乜

anyone gogo

笑死

881360007

上面有巴打想打

added gogogo

打錯

團長

下個post名 請改
急召wai巴

And 奧燒

有冇人想贏
可以同我打

唔得，自己loop咗幾次

cls gameplay 上半場delay到完全冇反應

好多世界波

anyone playy

屎我係一督屎 命比蟻便宜

Ching d文筆有番咁上下

again?

Any pvp

想睇本人評價笑到瞓唔到

Ching既認真9up好勁

Any one

置頂未

德甲神鋒

德甲球隊RB萊比錫宣佈，從奧地利冠軍薩爾斯堡簽入黃喜燦，代替剛離隊轉投車路士的德國射手迪姆華拿。這名24歲南韓前鋒已跟萊比錫簽約五年，據報轉會費為1,000萬歐元（約8,741萬港元）。

go唔go

頭先訓著左咩料

ok今日岀不死人教訓u

要啦，he buy曼9上左車都講聲

有冇巴打pvp

Go 15 mins later?

我勁－6
兩球中柱補中

奧巴
花式入波之鬼

雲巴士頓個球割草式入球

可惜就黎無得用

Ok bro 我岩岩都沖緊涼

好彩我有追韋拉
冇咗烈卡特我都唔知可以點
點解你用甘比
我覺得便麻麻地好用

佢個位其實fp簡迪好d
但因為紅底 所以出

同埋都係就嚟冇

想要fp kante
最近研究緊442 用兩隻box to box 幾爽

建議所有課得最多既ching寫信去話唔以色還色就以後唔課金

啤巴仲玩唔玩

黑色還黑色

show u fp kante

紅色還紅色

Go wait you

ok go 不過等緊外賣 可能會stop

重課到齊d人點賠佢哋都唔會滿意

學EA咁一次過買斷好過啦K狗又唔係冇錢

10mins後ok?

ok
傾電話？

Again?
你試試認真打
我想試試防守

Ok go

再等多一場

he打飛機

神軒>kante
英撚Harry Kane > 牙朗

咁受歡迎 爭住打你

我係上堂學嘢

我記得你都13xx分雖然無打過

go場等啤巴

我隻朗係最廢果隻fp version

冇喇而家得返11xx

101都無仲用
同我99美斯一樣

無所謂啦 我都matchday連輸五場跌到千二啦

有冇清go

認真咗
醉醉地

開post